今晚係咪股災呀?

未開市已經跌到咁。。

我唔玩啦

上星期已經係咁
日日股災

牛2? 慢熊3?

成個市好古怪，直插冇水花

係咪有咩消息我miss左，點會跌到咁

十點又有Powell
等陣又亂up野 直插地核

ALL in TQQQ, 可以早D訓,聽日數錢

唔好水人啦

112 入TQQQ, 未驚過

你班友唔好9up la,到時今晚股災，就大家玩完

呢d位仲all in? 你痴左線?

夜期早已提醒...

呢個星期 fed班友都準備晒好消息等公佈啦

晚晚股災，習慣就好了

你地究竟put左幾多，完全唔驚股災

叫問你點輸嗰啲人答你囉，日日吹自己執幾多，應該日日賺唔少架

留俾個孫個孫嘅塞
過多幾日會唔會會變咗日本軍票

你睇吓匯豐咪變咗軍票

我幾時都話連登仔勁過巴菲特，股災面前，繼續貪婪

tesla仲升緊wo

最後逃生門都唔走，CLS

今晚熔斷之夜

酒呀 ～

大家加油

又要去返連續千跌既日子

好多連登經濟學家話冇事唔會閪冧

升個陣又話冇位入 回番落黎比我入貨先升啦

跌個陣又話唔玩啦比番d錢我 股災啦熔斷啦升唔上啦
其實你地想點

貼倉thx

全倉TSLA日日升

2%就叫股災，師兄你真係要睇路

講得好好
跌個陣=股災
升個陣=屌我未上車

溶斷

All in SQQQ咪得 賺到飛起

Rip

星期5 盤後放晒啦，已賺夠。
今日盤前反手轉tqqq

睇多幾日先rip

仲睇

想賺錢 低追高放

有本事再跌千點，你老味我垃圾恆指

SH

Sh tqqq
Ching 幾多本

幾十個。。。非大戶

走呀

起碼11300-11500 再反手買返sqqq

唔係科技股都跌

唉屌 番番三月

股joy

走！

又準備要入金補倉孖完一去無回頭

TIM COOK
DLLM

Tesla識飛

TESLA 有得升

-2%
唔熔斷都唔好出聲啦好無

跌得咁少

輸錢嘅人冇命覆你啦

升返晒無事了

最低價放左

我130入 DKLM

你唔係入spq既咩

Amd yes

啱 跌嗰陣就要加貨啦

NFLX

聽日港女開市又唔知插幾多

出IP12 等下啦

其實當你輸到想放個時試下唔好賣去買
可能就冇事了
A_A

aapl 含撚大

唔溶斷都冇威力

屌28.5高追左sqqq

蘋果不斷咁轉燈, 睇到眼都花...

一野落100點

銀行股仆街
拖爆個市
真係多撚謝匯豐同其他大行洗黑錢

冇margin hold半個月應該可以賺唔少

汇丰真係煲底見

TSLA

要提既我都提哂，咁都走唔到就算

係咪想講SQQQ

未溶斷

死gay cook淨係掛住出iPad

比最後忠告大家:斬啦

仲抽左好多新股 媽咪阿 比返啲錢我

基本面無變做乜要走 短期波幅姐

真
利申又加左倉

AMD NFLX走哂

輸緊了

你要倒錢落海咪倒lor，我勸左你gala

你有冇put先

銀行股大爆炸
預左要跌一兩日

空倉睇戲

sh班傻仔

真係有人跳樓都唔奇

跌都可以賺既，又唔係大陸，唔俾買跌

特價喎 市價任掃啦 仲出post膠問

今晚熔唔熔到

驚西咩....
正股..

特價

aapl跌夠5%就再溝貨

好彩放左
如果唔係又輸

長閪驚揸

唔算,啱啱開波跌少少之嘛.

睇多兩日先啦

除左股市商品都大跌，好似3月咁喎

落返幻八 先入貨

之前係鈉指跌多過道指，而家反轉。

今次可以再落

十月習大帝同華爾為阻侵侵連任一定夾計做野.

全部野都跌到pk，有無巴打知發生咩事太突然

FUCK ! APPL Hit 左止蝕位 8% 了，應該止蝕等佢跌定再入，定繼續 SH

傻鳩侵囉

溝

啱啱打暈左自己

溝佢老母

又要熔斷

其實咩事

V型反彈

收市倒升

支那同美國開拖

疫情反彈

趺個少少就嘈嘈閉，咁既心理質素點坐大浪?

死守apple

冇事嘅！

唔係 聽朝香港時間先係

10年後又一條好漢

出新iphone就升啦
使鬼10年

完了

你以為次次發佈會都升咩

全世界都跌緊可以唔跌咩.
當大家都睇好聽日電池日死都唔會放塞死晒, 咁有貨既大戶咪震震班傻散囉

做你使擇日

最後忠告:如果臨收彈到少少，就放啦

你要challenge可以睇番呢個post我 d comment,冇fake過大家

收到，Sh tqqq
真係未驚過。之前買sqqq都係咁，個個都話唔跌，調完

我唔知你係想fake其他人定點
如果係既話，你都幾pk(大家都已經輸緊，你仲水佢地sh)
如果唔係既話，祝你好運

順帶一提，你呢d人遲早輸到pk

以前輸過啦，美股暫時未輸。
仲有幾十% 盈利，有排都未輸返

AMD反彈 止蝕走人

希望你輸到pk

多謝你祝福

hold 到2047

支爆未？

跌少少又驚，多d企係莊家果邊諗下啦

呢句真, 經常幻想下自己係大莊會點玩啲傻散 (自己), 算係做得幾好

係我就呢個星期夾死班淡友，等d人入call ,下星期再夾call果班。個個都沽，邊個貼錢出黎

總之邊邊錢多就撈邊邊

包皮條撚樣

以前輸係自己直覺買，而家多數反向操作。見多人沽就買，多人買就沽。唔企人多既地方，企錢多既地方

連二萬點都未穿點算股災

想知邊個聽左樓豬講斬哂止蝕?

Twitter新戰線: #StopHKCensorship

好彩忍到手冇斬tsla

一陣倒升

如果支國公佈蘋果係不唔知咩撚嘢經濟咁佢會點？

可能本身已經插緊水，但中國托住個市，冇錢再托米大家同時間大跌(9up

支那搞搞震

熊二。。。仲有一下勁

唔通歐洲武肺又爆到仆街話你知咩
可能又lockdown過，你諗下個經濟破壞力

多謝晒喎，我又數錢喇，
咀咒人多數自己食返架。
傻散唔好亂教人啦

其實你係咪唔明咩係臨收彈放?

今晚你應該all in 唔到啦?尋晚你all in 哂

環保post

睇埋今晚情況啦, 如果 升得急咪 反手 轉 SQQQ.
大插 就SH 多一晚睇下.
納指微趺同微升唔夠1%, 睇多晚.

日日都股災

頂多回調,最多咪回多 幾個 %, 除非熱戰啦.
而家熱戰都係打一兩個月,之後D錢咪又係入返黎....

點呀，我尋日叫臨收彈放有冇錯呀?

你條友日日水人地做好倉jm9姐，重put咪講lor
下下都叫allin，好心你就唔好咁黑心啦

算啦，我默默地自己玩。
倉都貼埋都話我水人，我d錢好似就唔係錢咁。

你由開post到完post都一直話all in all in,有冇咁多次all in?你根本想fake 9 d老散

講一次all in,我都算，係咁講all in,你自己想有咩效果自己知啦

我咪all in左tqqq hold到而家。我幾時all in左第2次？tqqq過夜好出奇咩？？

Tqqq $160 hold 到宜家

應該壓力好大下

訓醒見盤後NQ升左1.5% ,我又清倉喇tqqq賺左10%.
今日睇下盤前 有冇位入sqqq. 等final 大插

環保post, 今日股災

我高你少少

輸了

樓主出黎叫股災喇

冷靜d la你，睇清楚先再判斷

仲唔出黎勸人止蝕既今日

唔覺唔覺，NQ已經跌左3%

你係咪又要all in 呀?

緊係彈高先買啦

盤前咪反左手買SQQQ 囉....